元朗公路3車相撞1人死亡 入屯門全封勁塞

【17:03】九巴多條由機場開出的巴士線須改道
【17:00】死者胞兄透露，胞妹多年前因交通意外而截肢，其後裝上義肢。
【16:15】現時上址全線暫時需要封閉，龍尾至新田公路近逢吉鄉
【15:35】警方證實重傷傷健司機是一名女司機，48歲姓鄧，她送院搶救後不治
【15:30】現場有車Cam拍下車禍一刻( )
【15:05】車禍中兩人受傷
【14:35】據悉重傷司機本身為傷健人士，斷肢相信為義肢
【14:20】現場消息指，重傷司機右小腿被撞斷，斷肢跌在行車線

下午1時45分許，元朗公路近唐人新村，往屯門方向發生3車相撞意外，涉及輕型貨車、小巴及私家車，1人重傷昏迷，送院後不治。現場交通嚴重擠塞，出現長長車龍，龍尾至大棠路。車禍現場附近遺下三條約1呎直徑乘2米長的大鐵管，不排除車輛因閃避鐵管時釀成車禍。警方正展開調查，暫時未有人被捕。

現場消息指，輕型貨車當時沿元朗公路快線往屯門行駛，車上有司機及兩名乘客，至現場時因應交通情況急煞車，尾隨由傷健司機駕駛的私家車亦同時因應急煞，事後兩車司機下車了解相撞情況，傷健司機當時正站在私家車左邊車頭位置，未幾一輛由上水開往屯門的44A專線小巴沿快線駛至，小巴司機見前面有車禍，亦急煞並切入左線，但仍收掣不及，撞向私家車左邊車尾，再撞倒傷健司機，傷健司機被撞至10米外重傷倒地昏迷，右腳義肢飛脫，小巴亦衝前約20米至左一線才停下。

意外造成1死1傷，死者是48歲姓鄧女傷健司機，她送天水圍醫院搶救後不治；輕型貨車司機亦輕傷送院治理。死者的母親及胞兄接報趕至醫院了解事件，其中胞兄指事發時胞妹載同母親前往屯門，他表示：「我真係唔知咩事，我連細妹最後一面都見唔到！」據其胞兄透露，胞妹多年前因交通意外需要截肢，並裝上義肢。

元朗公路往屯門方向近唐人新村路的全線仍然封閉，運輸署表示，受事件影響九巴路線第A36,A37,E34A及E34B號（由機場開出）須改經屯門公路，然後返回原有路線行駛。九巴路線第A43 號（由機場開出）須改經吐露港公路，然後返回原有路線行駛。大欖隧道站暫停服務。

大西北朋友唔好搭巴士喇

啱啱先得閒碌下啲新聞，見到呢單野有車cam片，一睇就見到中間架貨車好似都碌到死者，點解走咗去都無人講